sing hallelujah to 陳同佳

呢刻最需要感化嘅係陳同佳
各派教徒應向他唱聖詩，唸經，感化佢要台灣受審

616 要照出嚟呀！香港人！
撤回惡法[/size=6］
[size=6]撤控市民
嚴懲警犬

撤回惡法！

撤控市民！

嚴懲警犬！

其實我想講好耐
呢個所謂陳同佳個樣
真係好大陸